暴龍哥成功因素 入黎望下或者有得着

對唔住各位
呢個post唔係想講暴龍哥係電影入面嘅成功
但希望各位巴打都可以用心睇下

鄭中基，又稱太子基，係每個人心入面嘅暴龍哥。呢個角色深入民心，更因為咁大家對佢較深刻嘅印象就係拍戲，但其實佢亦都係一位歌手，而且實力都唔惹小。

佢係娛樂大亨寶麗金唱片總經理鄭東漢嘅仔。含住金鎖匙出世嘅鄭中基受到父親嘅栽培同得天獨厚嘅資源底下好快就一炮而紅，更被譽為張學友嘅接班人。

然後，順景非必然，心紅就易闖禍。佢係飛機上面醉酒鬧事，加上招嫖醜聞流出，令佢嘅形象直插谷底，人氣一落千丈，事業更大受打擊。

「我間中飲醉酒很喜歡自由」

幸好，佢受到劉偉強嘅邀請去拍愛君如夢。可惜嘅係拍戲第一日佢就因飲醉酒而遲到。正當個個都認為佢係一個死性不改嘅渣男時，劉德華同佢講：「浪子回頭金不換，你依家要諗下黎緊要點做，要點行。你仲有大把時間，不過就真係要諗清楚點做。」

後來鄭中基好比心機學拍戲。漸漸佢係喜劇界嘅成就得到大眾嘅肯定，插曲 無賴 更深深咁將佢嘅剖白打入咗每個聽眾。最後係屢次失敗之後，係2013年佢拎左最佳男配角並係台上多謝好多改變佢生命嘅人，仲講咗一句教化人心嘅說話：「我唔會同大家講繼續努力，因為講係無用，我會繼續做比大家睇。」呢一句令坐係mon前睇youtube唔知幾多次replay嘅我個心乸住乸住。

「亦欠過很多女人」

以前鄭中基嘅情色生活亦係多不勝數，花心生活靡亂，曾經辜負過好多個女人，有千嬅，有卓妍。但最後佢都能夠同余思敏成家立室，愛妻寵兒。

試問一個自大、唔識尊重人、咸濕、花心、講大話嘅人到底憑啲咩可以得到寬恕得到原諒得到肯定？

係長時間嘅堅持同決心。再加上一個願意係佢身邊不離不棄，願意扶持鼓勵佢嘅人。咁樣佢先可以有足夠嘅動力抵擋迎面而黎嘅困難同誘惑。

「常犯錯愛說謊，但總會內疚」

我曾經都係一個自以為是、自大、唔識尊重人、咸濕、花心、講大話嘅渣男，我亦都辜負過好多人。我試過玩弄感情，我試過有女朋友嘅時候偷玩交友app傾sex。我知道呢個時候我要得到人信任係難過登天，但我知道我做得錯，我更傷害咗佢個心。如果你真係有睇到呢個post，我想同你講句對唔住，我唔想自己再做一個滿口謊言嘅男人；我唔想自己再做一個忽略你感受嘅賤人。我只想好好做番一個安守本份，可以繼續比你寵愛嘅小男人。你係唯一令我徹底想改變嘅人，你對我嘅愛令我知道我唔會想再做渣男，因為我唔忍心見到你流淚。我亦會用時間堅持比你睇我並唔係以前嘅我。我會洗心革面咁去愛你。

「就算壞我也不忍心偷偷作怪」

多謝各位睇到呢一度，呢個post並唔係單單想對我傷害過嘅女人道歉。而係希望有另一半嘅各位可以珍惜一下願意珍惜留係你身邊嘅人，顧及佢嘅感受，唔好郁啲就埋怨呢樣果樣。幸福唔係必然嘅。無另一半嘅都希望你地可以鼓勵一下身邊有需要嘅人，更加唔好吝嗇去屌醒啲花心或者玩弄感情嘅人。

我就已經徹底失去佢對我嘅信任，我依家唯一可以做嘅就只有做好自己，奢望有朝一日可以打動到佢。佢對我嘅愛，真係會令我不敢再令佢流下任何一滴眼淚。希望大家可以輕輕支持我一下。

希望呢個會我係連登最後一個放負post。

多謝大家。

送個傳送門比大家

佢唱歌真係好有feel

係呀 佢本來真係好仆街 好彩後來都算係修成正果

收皮啦 自己外遇仲扮弱者

做男人做著你咁真係慘過食屎

成功因素就係佢老豆

ching你好 我認我做過嘅事好壞好錯 我依家都係認錯同想改過 應該唔係扮弱者嘅

所以一開頭出道果時佢好串好大口氣 得罪好多人

too long但睇曬

多謝！！

如果你真係有勇氣 應該約你ex出泥道歉
而唔係匿名囉
你只係令自己好過少少
你宜家ex都唔會感受到你的歉意

ching你好 我唔係無約 我都一直挽留緊 我都有同佢道歉 我都想用自己嘅堅持證明比佢睇我會改